Jisoo對腳點解可以咁撚正！！！

好想奶JISOO條腿呀，白滑又長，玩一晚都唔夠喉

再次證明大韓民族優秀血統…

不啦

成班炮菜狗對住個mon打j
落街是但一條女都正過佢啦 死毒撚

條牌去到閪到

jisoo wor

醜
拉

想奶

智秀前期唔錯，之後練埋大脾加PATPAT正左好撚多

想噴落佢對屌閪腳

救命

覺得佢好清純
J唔落

我美國啲鬼妹都冇咁正 你落你老母條臭閪街有咁正既女？

冇波
A cup比盡

太瘦 ....

Lisa 唔奶？

腳趾幾正

你講佢???

睇過《青春有你2》嘅都怕L咗佢🇹🇭

可惜著高踭鞋
腳掌會生青筋同變皺皮

太粗，不了

Lisa 屌打

Lisa 真心屈機

使5使紅色大字..